[狂賀] 吐露港公路密斗貨車撼吊臂車 司機傷重不治

吐露港公路發生嚴重交通意外！下午3時許，一輛吊臂車沿吐露港公路往粉嶺方向行駛，至天賦海灣附近時，尾隨的密斗貨車突然收掣不及，直撼吊臂車車尾，貨車駕駛室嚴重凹陷變型，司機及跟車工人同告受傷被困車內，消防到場將二人救出，司機重傷昏迷送往醫院搶救，可惜最終搶救不治，警方正調查意外原因。

垃圾貨車司機 -1

多數娶支那女人，生左幾件支那童。而家佢地實拎綜援